Kelvin Yip 公然侮辱女性 想出名？

迪士尼做？想出名？

以此為恥

人面獸心 政見不同 都不應侮辱

有無人知點投訴呢舊垃圾

求全名投訴

人面獸心 你唔配做人

推

dklm

求全名

Disney出名女權左膠

求全名去投訴

人面獸心求出名

沒完沒了

謝

唔會放過佢

push 迪士尼唔係接受侮辱女性吓嗎